錦木 千束: あいみちゃんたちと別れた帰り道@曲がり角でぶつかった@可愛いメイドのお姉さんは@牧野郁美さんって言うらしい
錦木 千束: 困った様子の郁美さんから@依頼を受けた私たちは@彼女の働くメイド喫茶へ来たんだけど@そこにメイドさんの姿はなくて…
錦木 千束: 聞けば、団体の予約が入っているのに@メイドさんたちは体調不良…@困り果てて友だちを呼びに@走っていたところ@ちょうど私たちと出会った…ってことみたい！
井ノ上 たきな: 手伝うにしても、私たち@制服で大丈夫でしょうか…
牧野 郁美: 確かにどこの高校に通ってるとか@バレるのは危ないかも
錦木 千束: あ、そこは問題ないというか
錦木 千束: えーっと、ちょっといろいろと@説明が面倒でして…
牧野 郁美: 異世界から…ってことは@高校も特定されないし…
牧野 郁美: …身バレとか諸々@問題なさそうだから
牧野 郁美: コスチュームってことにして@制服のままでOKだよ
錦木 千束: 初めての着眼点だなぁ…
牧野 郁美: メイドさんの個人情報保護は@すっごく重要なことだよ！
井ノ上 たきな: それで、私たちは何を？@配膳とかなら慣れてますが
牧野 郁美: その…あのね…
牧野 郁美: 一緒にステージで@踊ってほしいの！
牧野 郁美: さっきぶつかっちゃった時に@体幹すごいなあって思って
牧野 郁美: ここまで黙っててゴメン！@ホール業務だって思うよね…
牧野 郁美: 詳しく言ったら@断られるかなって…
井ノ上 たきな: ステージでダンスですか…@配膳などは経験あるのですが…
牧野 郁美: うぅ～…ごめんねぇ…
錦木 千束: 郁美さん任せて！@なんとかしてみるよ！
錦木 千束: たきな、郁美さん@困ってそうだし手伝おう！
井ノ上 たきな: …ダンスなんて経験ないですし@責任持てませんよ…
井ノ上 たきな: できないことは@引き受けるべきじゃありません
牧野 郁美: そんなに複雑じゃないから@きっと大丈夫…！
牧野 郁美: ご主人様たちへの説明は@私からちゃんとするから！
牧野 郁美: 来てくれたご主人様たちが@雰囲気だけでも楽しめて…
牧野 郁美: 笑顔で帰ってもらうための@おもてなしができればいいの！
牧野 郁美: 接客とかは、みんなの分も@くみが精いっぱい頑張るけど
牧野 郁美: ステージと接客をひとりで@…っていうのは難しくて…
牧野 郁美: おねがい！ふたりとも…！
錦木 千束: たきな～おねがい！@おもしろそーじゃーん
井ノ上 たきな: お金を払ってるお客さんに@中途半端なものを出すのは…
牧野 郁美: ご主人様への補償は@ちゃんとする予定だから大丈夫！
錦木 千束: 郁美さんも@こう言ってることだし！
錦木 千束: 私たち運動神経いいんだから@なんとかなるって！
錦木 千束: ね！たきな！
井ノ上 たきな: …はぁ、わかりましたよ
牧野 郁美: ふたりともごめんね…@ありがとう！
錦木 千束: ところで、郁美さん@初見とキャラ違いません？
牧野 郁美: あぅ…もぉ～！
牧野 郁美: 千束ちゃん、それは@言っちゃメ！だよぉ～！
井ノ上 たきな: …これがプロのメイド
錦木 千束: キャラ違いすぎて@どう接したらいいか…
牧野 郁美: んもぉ～！イジワル言ったら@ぷんぷん！なんだからぁ！
牧野 郁美: それじゃ！@ダンスの練習しよっか！
牧野 郁美: 令ちゃんたちも配膳とかなら@手伝ってくれるって連絡来たし
井ノ上 たきな: その令さんって@どなたなんですか？
牧野 郁美: ふふ、くみを一番可愛く@撮ってくれる友だちだよぉ♪
観鳥 令: ふぅ…遅れてごめん@牧野チャン
牧野 郁美: 令ちゃん！待ってたよぉ～！@配膳、間に合ってなくてぇ
都 ひなの: アタシらもいるぞ
牧野 郁美: ひなのさんと雫ちゃんまで！
観鳥 令: ちょうど、来る途中で会ったから@捕まえてきたんだよ
保澄 雫: …って、あれ？@踊ってるのって千束さんたち？
錦木 千束: ハイ！超絶可愛い～！
[bgEffect:shakeSmall]「千束～！」
錦木 千束: イェーイ！@次はたきなー！
井ノ上 たきな: ぅ…これも仕事…@も、盛り上がってますかー…！
[bgEffect:shakeSmall]「うぉ～！@たきなちゃーん！」
牧野 郁美: そー！初めてなのにすごいよね！@コール＆レスポンスもできるの！
牧野 郁美: ご主人様たちも楽しんでくれてて@本当に良かったよぉ～
都 ひなの: なんだ、雫は@アイツらと知り合いなのか
保澄 雫: はい、あのみかづき荘の…
都 ひなの: あぁ…例のか
都 ひなの: …にしても身のこなしがすごいな@今、バク転してたぞ
保澄 雫: ステージの趣旨が変わってる…
都 ひなの: …魔法少女か？
牧野 郁美: ううん、違うみたい@でも体幹すごかったんだ～
牧野 郁美: …って、ほら@くみたちも働かなきゃ！
観鳥 令: …………
牧野 郁美: 令ちゃん、どうしたの？
観鳥 令: …いや、ちょっとね
観鳥 令: [surround:3046A02][name:sprite_0:effect_7001_attack02]よ…っと@しつこい使い魔だなぁ…
観鳥 令: ん？
観鳥 令: まずい、巻き込まれた子が…！
井ノ上 たきな: [flashEffect:flashWhite2][surround:3023A01]くっ！
錦木 千束: やっぱこれ魔法少女じゃないと@勝てないやつかぁ…
錦木 千束: 脱出して、魔法少女の@助けを呼ぶしかないな
錦木 千束: どうにか魔女の気をそらして@逃げるには…
錦木 千束: あそこ！砂のお城崩して@向こうに気を引きつけるから
錦木 千束: [flashEffect:flashWhite2][surround:3023A01]その間に逃げよう！
錦木 千束: ヤバイ!!@むしろ怒らせた!?
観鳥 令: な…銃!?
パシャッ[surround:7023_camera][flashEffect:flashWhite1]
観鳥 令: （色違いの制服にあの金髪…@みかづき荘にいる異世界人…？）
観鳥 令: （銃を持ってるなんて…@追った方がいいかもだけど）
観鳥 令: （…その前にあの魔女を@なんとかしなきゃだよね）
観鳥 令: （彼女のせいで@大暴れしてるみたいだし）
観鳥 令: （こっちに被害がなければ@放っておいても良かったけど）
観鳥 令: （牧野チャンたちに接触するなら@そのままにはできないよね）
